其實好簡單, 中共搞內會/郭榮鏗, 我地就搞世貿@WTO

將郭榮鏗段新聞retweet 加上世貿

@WTO
HONG KONG = CHINA
NOT ANYMORE 'One country, two systems',
BUT 'One-China policy'!
Cancel #HongKong WTO’s membership! ONE #CHINA ONE MEMBERSHIP!

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

#OneCountryTwoSystemsIsDead

準確打倒春袋
就係香港世貿既會員資格

對香港有咩好處？

用下你個腦

推 冇人講

唔該收拾番舊年九月嘅創意

呢個動作同之前喺高鐵站附近AirDrop嘅動作類似 大家一齊做啦

舊年九月佢哋驚我哋嘅反向宣傳 咁就一定要令佢繼續驚落去

呢個算係以力量小槓桿高功效嘅做法 亦都係我哋過往10個月來所做緊嘅

仲係上唔到最新

比人推到沉晒

ONE #CHINA ONE MEMBERSHIP

我哋而家唔係要對香港有好處
佢要對中國有壞處
一年都未明我肯定你係狗扮人

pish

依家有好處咩